HKCC Engine 排難解惑區

有任何嘢想問都可以問

希望你哋最後入到八大

連登仔個個直入八大啦
邊使讀asso

有冇讀寫障礙？

Grad咗幾年嘅老屎忽留名，hkcc 世界第一

Yr2 入 Poly Civil GPA 要幾多？

計唔計二你Sem3 result 先比offer?

Thx

2018&2019 record GPA>3.8

呢個數係計 yr1 GPA 定係 Sem 1+Sem2+Sem3

因為我見佢報名時間早過Sem3出result

基本上都係睇頭兩個sem, 如果yr1成績衰咗, sem3 都未必追到

我唔太肯定 應該係最後meet offer嘅成績
btw 你而家yr 1?

HKCC>>>八大乞食科

Yes GPA 得3.7x 好似入唔到Poly civil

仲有機會

雖然唔係Engine
但上一年IT year1走留個名

入咗咩U咩科

三大engine
多謝on爺幫我打番好數底
今年揀中心儀major

Hkcc教數嘅老師個個都好好因爲佢地，我由asso到大學嘅數course都係全A range

除咗教數其他老師都好好 好幫我地手

cc啲老師真係好有心機教書

想問hkcc 資訊科技副學士 升u既GPA要幾多？

想升邊間u 咩科先

基本上升八大最少要有3 即係overall 全B

city computer science

City CS GPA收分近年變高 3.75-3.8左右叫穩dd

三大CS冇4 or above 唔洗諗

近依兩年要求低左,3.4/3.5已經有機會拎到offer

City cs 9成收Ive仔
Asso 高分都未必俾你讀 除非好高啦

UST 都要咩?

Polyu Computing 同 City CS 都係3.75-3.8左右
PolyU其他IT相關科目overall全B or B+ interview正正常常
基本上入硬
三大Computer Engineering 大約3.85-3.95

Yes
上年開始通脹 3.9只係收到ust cpge

咁想升poly EE，gpa大概要幾多？

pls pin this

大電? 你預3.6-3.8

入broad discipline?

而家poly冇bd㗎喇

想問吓咁多位一個低b問題

你哋講緊嘅gpa係用幾分滿分計？因為hkcc好似係4.5滿分

請問Hkcc 升上HKU GPA要幾高？

hkcc 4.0 滿分

但係我如果拎b+，hkcc嘅gpa好似係3.5？
而space係3.3？

下年hkcc改制 由本身滿分A+ 4.5變做4.3 但係gpa都係cap at 4.0

下年同space一樣㗎喇

好嘅唔該晒咁多位

我個年 3.6 就得，睇黎收多咗人

已grad mech仔死老野留名

我愛安仔

hkcc it 會讀咩科，因為小弟想一年升上 U ，但係冇讀 M2

Foundation Mathematics

可唔可以講解一吓 foundation mathematics ,如果包含 M2 我需不需要依家學 M2

學定limit, differentiation先

呢科畀你打好個底, 上堂專心啲,操下數,其實冇乜問題

THX
同埋中文用咩讀比較好，佢有得俾我揀廣東話同普通話讀，會唔會有兩個唔同嘅lecturer教，如果會邊個鬆手啲。數學同上會唔會由唔同lecturer教中文同英文數。

咪撚哂錢啦

有收engine
你爆4定入到.

廣東話啦唔使煩
sem 1 冇得揀lecturer

Hkcc好嘢嚟，呢幾年我都建議咗唔少人讀HKCC engine

利申：有返過去做舊生同info day分享

hkcc engine --> HKU civil 老鬼留名

+1

>3.8

year 1 升 year 1 6963 最低識人3.5
正常 3.5 多數有 interview
之後就睇 interview